心動！只要台幣3萬6 跟高橋聖子2天1夜泡湯行

日本人氣AV女優高橋聖子推出二天一夜旅行團，讓粉絲跟她一起泡溫泉。

高橋聖子在《推特》分享限定40人參加的泡湯攝影二天一夜旅行團資訊，團費12萬9600日圓(36000新台幣)包含巴士、住宿、用餐、保險等費用，預定4月20日東京新宿出發。

這個巴士兩天一夜旅行行程，除了可以跟高橋聖子採草莓、泡湯拍照，還能一起享用豪華晚宴野球拳大會，而且沒有限定日本人參加，但至少要能夠理解行程中工作人員的日文指示。

感謝宴

40人

睇錯做松田聖子

包唔包condom？

3萬蚊

港幣唔駛1萬蚊
包兩日食住行
其實都算可以

不過有得揀
可唔可以自費1皮 做男優同佢拍AV

屌就應該冇啦，客串做下汁男或者有機會

我想報團呀

同ptgf有咩分別

感謝祭

無得屌 去黎把撚

40人

應該最岩基佬

一齊泡湯，有冇性病？

群交？

波皮都掂唔到 仲講屌

做女人真係好